====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Forte de cette conviction et jouissant du privilège d ' être fonctionnaire , je crois avoir constamment inventé mon métier — un métier qui s ' apparente à celui d ' éclaireur et de passeur et consiste à montrer comment , à partir du réel , se fabriquent des concepts et des modes de passage à l ' acte .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['constamment']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['constamment']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['constamment']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['constamment']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['constamment']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['constamment']
Total feature counts: 3

